[Android]整左個真人發聲App

整左個真人發聲App，可SHARE錄音去Whatsapp，支援10大語言，靈感來自"司機有落"

Google Play下載:

轉彎有落

啱哂唔敢係小巴嗌有落嘅人

司機應該聽唔到